人生只似風前絮

歡也零星 悲也零星

人生得意須盡歡

樓主幾時返入去坐

sor BoA hacked me

人生只似風前絮
左邊搖 右邊擺
浮萍無根
油燈簷篷孤影照
上月夜 下涼亭
一夕無言

波亞